如果啲狗要見女朋友家長

夠唔夠膽同人哋自己嘅職業係狗？

狗: 我做紀律部隊

做咩話我啲狗做狗?

邊個紀律部隊？
之後點答

狗：我做公務員

細佬既刻入厨房

有咩唔敢
唔鍾意咪拎支胡椒噴霧出嚟噴兩老

你都on9 條女搵隻狗做男朋友
成家人都唔慌係黃啦

可能兩老都撐驚 一齊圍爐

呢d情況有咩怕
老一輩藍多

見隻雞淡淡地 拎支胡椒噴霧出黎噴兩野

入屋前SS啦。